中大真係唔可以攻陷

頭先都追左陣Post. 有人方向係古教授的驗屍結果。

但我個人看法係中大的HKIX, 如果呢個地方死左就真係封網

係唔會封網架
班狗打中大我覺得最大原因係段皇爺早幾日出咗文屌佢哋
佢哋弱智弱能又低齡就發老脾

Hkix2開左十年有多啦
2017仲開埋hkix3-5

扮咩個人睇法 未又係好似藍絲咁以訛傳訛